今天我混入咗個深藍tg chat group

巴打忍辱負重係咁咦preview下個channel見到啲on9 post已經燥到仆街

要求解放军今晚出来

入去扮下戇鳩藍屍 講啲低能野等佢地圍威喂

畢架山 直幡 (有片)

有用，幫手推！

借問聲channel 來架喎 點講野

佢另外有個討論區link

香港黑警暴行 大大力推上國際 數臭佢

其實係咪全部自己友玩膠

混入去學番班三毛分化我地既手法去膠化/分化/轉移佢地視線

暗號

入左

推

不如係入面討論下點保護狗仔狗女，之後提議，為保護狗仔狗女，要求政府保送佢地上大陸讀書，唔好係香港比人洗腦，搞個遊行送請願信比公務員事務局，睇下有無儍人支持，有我都去撐場

速成碼

見到好多巴打入左

啲巴打唔識扮

入左 見到好多有common group.......

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

係唔係有巴打話何妖個仔丟國旗落海

點搵到

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

個group人數直線上升

笑撚死我

屌笑死我

唔好講堆d弱智暗號

曲直難分

屌，入面自己人多過藍屍咁濟

係咪玩先，係就而家入
太空卡已有
Go

831遊行
831死線

無限期三罷

我入唔到驗證碼， 有冇人同我一樣

淪陷左啦

用簡體字 唔該

入面成堆假膠喺度互片

push

d藍絲咁L on 膠，頂到仲要回

特登去translate

舉報 色情

Google translate 簡體

咩料

邊撚個on9搞串party

屌 唔好再send GIF 同stickers
入呢個group係用黎撚9藍屍

玩串左

大家記住今次係要滲透

邊條撚樣係咁打電話

要secret invasion

一入咗去變咗睇gay圖

第一頁已經係
本身得十幾個出聲
中國人撚識用tg 咩

咁激

冇用啦
比連登仔玩爛左

直接打简体啰

其實開始係有藍絲認真討論
既然而家搞串咗
咁要一齊炸咗個group佢

你地咁九快掃佢。。。我仲睇緊笑緊架。。。

救命

搵人開谷做admin
呃佢地換場

咁快掃佢場

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

所以話有一班連登仔真係傻9黎

唉無撚用架你地 到底識唔識玩
係咁po gif圖搞串個party

gay佬多P圖

831遮打見 9月1機場見 9月2大三罷

收下風先

跟本字都打唔到
停啦
俾手足開新

屌啲gif圖

笑9死我，被人洗group

突发！美国早就安插国民在中国，企图搞垮中国！
习近平居然是美国居民！

睇下班撚樣走咗未？

比連登仔入侵曬

我洗到自己lag左機

潛哂水
無用

兄弟爬山 各有各做

做得好抄底先
我都退咗group
第朝group owner 會清算

真係頂唔順深藍
老豆睇新聞話比人襲擊嘅報假案
打佢兩棍應該毆死佢
我嬲到想打爆部電視

On9 難得深入敵陣 炸gp做乜撚

快d去洗版

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

入唔返group

睇唔明中文字？ 背後

要玩滲入
最好搵幾個熟人一齊
三人成虎

喂呀巴打好痴線，咁樣洗group好快冇得玩

連登出征, 寸草不生

痴線

屌，黃group黎既，你呃人

求link

屌扮藍絲就好心扮真啲改好啲個名啦屌

係呀 佢好似set左好多bot
所以用黎睇下藍絲想搞咩都好

洗版洗撚到咩都睇唔到

係咪on9 放channel嘅目的係咩
如果係想人report佢哋到收皮嘅話就算撚數啦
Report係有用嘅話老竇搵仔一早收咗皮啦
無啦啦幫人地免費宣傳佢個Channel
做嘢之前可唔可以用下個腦先

屌唔寫得野既

入左去，笑L死我，巴打好波，帶風向轉L曬話題

唔好自爆，做五毛分化佢地

睇一陣藍絲笑料當離開下同溫層囉

理性討論

淫gif gay gif分享谷

連登gay佬太多

笑撚死

以藍制藍

[member]擺上連登實皇[/memeber]

屌入完乜都未講就比人踢左

你講緊邊個grp

Exactly! Brother high eq

屌 一入到個group就見到唔知邊位巴打嘅bam圖

佢哋狂send

做乜鳩 係咁貼ban圖
乜撚野group嚟

佢地又真係可以係咁share 啲fake news 出黎當係真架喎

思維正確
今日太早玩串咗個party
但idea人人都get到

見到12歲男童個新聞 話佢發夢收錢收咗7萬 笑撚咗

無睇一陣， 勁撚多人post j 圖

改圖改到啲字cut咗

已經變咗色情group

不如放啲超血腥六四相入去

屌 樓主玩串左個party

唔好玩死埋依個藍絲gp

Ching ho ball

香港警察入咗group！

真定假

入面有棵聖誕樹
係咪巴打嚟

唔使咁detail
巴打小心

剛剛重入到

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

己潛入

留名圍觀

一夢係人定鬼?

唔識藍絲話

屌
用London bridge is falling down去分敵友係work

好多自已友，感覺和在其他公海沒分別

你知邊個周星祖?